唔知H&M 班高層諗緊咩呢衣家

又可以食花生

嫌太忙

佢地有咩行動😂😂真係等執

垃圾高層諗到啲乜呀
平時都無腦

其實高層唔一定有腦 不過有錢 冇計

你指班西人？

嚟香港做野，成家津貼讀書housing
又有人工出 點都唔會窮啦